{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014971",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47236&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "장안 호텔 벨루스"
    },
    "text": "デラックス(上級)客室は、Netflixとディズニー+を利用できる施設を提供しています。 駐車はバレットパーキングとなっており、タワー駐車を使用するため退室30分前にコールすると早めの出車が可能です。 追加駐車は外部駐車場を使用し、1台当たり20,000ウォンの費用が発生します。 踏十里駅と長閑坪駅は5号線に、中谷駅は7号線に位置しています。 客室の内部施設としては、デラックス(上級)客室の内部でNetflixとディズニー+をご利用いただけます。テラスデラックスツインをお選びいただく場合は、ミニテラスをご利用いただけます。 客室内の物品破損や汚染が発生した場合、全額弁償が原則であり、食事やテラス利用後は整理整頓をしてください。 VIPスイートとロイヤルスイートは、最大2人の人数を追加できる客室であり、平日には20,000ウォンの追加料金が必要で、週末には30,000ウォンの追加料金が必要です。 また、ツイン客室や人数追加時には20,000~30,000ウォンの費用が発生します。 VIPスイートとロイヤルスイートは、待室として販売されておりません。 フロントおよびロビーにはバレットパーキングサービスとコーヒー豆が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "デラックス(上級)客室ではどのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "Netflixとディズニー+が利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車はどのようになっていますか？",
            "answer": "バレットパーキングとなっており、タワー駐車を使用するためには退室30分前にコールする必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加駐車はどのようになっていますか？",
            "answer": "外部駐車場を使用し、1台当たり20,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "駅の位置はどこですか？",
            "answer": "踏十里駅と長閑坪駅は5号線に、中谷駅は7号線に位置しています。"
        },
        {
            "question": "デラックス(上級)客室の内部施設には何がありますか？",
            "answer": "デラックス(上級)客室ではNetflixとディズニー+をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "テラスデラックスツインを選ぶ場合、何が利用できますか？",
            "answer": "ミニテラスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "物品破損や汚染が発生した場合、どのような対処がされますか？",
            "answer": "全額弁償が原則となっており、食事やテラス利用後は整理整頓をお願いしています。"
        },
        {
            "question": "VIPスイートとロイヤルスイートには何が追加料金として必要ですか？",
            "answer": "平日には20,000ウォン、週末には30,000ウォンの追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "ツイン客室や人数追加時にはどのくらいの費用が発生しますか？",
            "answer": "20,000~30,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "VIPスイートとロイヤルスイートは待室として利用できますか？",
            "answer": "いいえ、VIPスイートとロイヤルスイートは待室として販売されておりません。"
        },
        {
            "question": "フロントおよびロビーで提供されるサービスは何ですか？",
            "answer": "バレットパーキングサービスとコーヒー豆が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 381,
        "QA": 464
    }
}